\documentclass[12pt, letterpaper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{setspace}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{titlesec}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}



\renewcommand{\footnotesize}{\fontsize{8pt}{10pt}\selectfont}

\titleformat{\section}{\normalfont\fontsize{26}{31}\bfseries}{\thesection}{2em}{}


\titlespacing{\section}{0pt}{5pt}{40pt}



\makeatletter
\renewcommand\paragraph{\@startsection{paragraph}{4}{\z@}%
            {-2.5ex\@plus -1ex \@minus -.25ex}%
            {1.25ex \@plus .25ex}%
            {\normalfont\normalsize\bfseries}}


\renewcommand{\maketitle}{\bgroup
\begin{flushleft}
  \@title
\end{flushleft}
\begin{flushleft}
  \@author
  \@date
\end{flushleft}\egroup

}
\makeatother
\setcounter{secnumdepth}{3}
\setcounter{tocdepth}{3}
\title{
    \Large{
      \textbf{SPRINT LOGS}
        \\
    }
}
\date{Octubre 2022}

\author{
\begin{center}
    \includegraphics[trim={0 9cm 0 9cm},width=5in]{../logo/SolaRise-logos_transparent.png}\\
\end{center}
    \begin{tabular}[t]{c@{\extracolsep{8em}}c}
Kevin Santiago Rey Rodriguez  & Maria Isabel Restrepo Agudelo  \\
CC. 1069747007 & CC. 1007637728 \\
ksreyr@gmail.com & mariaarpo8@gmail.com \\
Desarrollador & Administrador DB \\
Grupo 07                          \\\\
Hebert Otoniel Gamarra Puerta  & Gloria Patricia Estrada Alzate  \\
CC. 79778318 & CC. 30393239 \\
hogamarra@gmail.com & gestradaalzate@gmail.com \\
Desarrollador & Scrum Master \\\\
Maria Alejandra Forero Contento\\
CC. 1073711843\\
mariaforero20210@gmail.com\\
Analista 
\end{tabular}
    \\ \hfill
      \begin{flushright}
         Tutor - Grupo 04\\
            Juan Carlos Pérez Castillo
    \end{flushright}
    \hfill
    \begin{flushright}
        \large{
        Universidad de Antioquia}
    \end{flushright}
}
\begin{document}
\begin{titlepage}
   \maketitle
     \newpage
\end{titlepage}


\tableofcontents{\vskip40pt}
\newpage

\begin{spacing}{4}
\section{ Sprint 1 }
\end{spacing}
\subsection{Link del video explicativo}
\par{
 https://youtu.be/vYAfTT2Bs8I
}
\subsection{Link del repositorio}
\label{sec:link}
\par{se dispuso un repositorio en Gitlab para realizar el respectivo control de versiones de nuestro proyecto, el cual denominamos SolaRise-Desarrolloweb. El link para accesar nuestro repositorio es: 
\begin{center}
        https://gitlab.com/gestradaalzate/solarise-desarrolloweb
\end{center}
}
\subsection{Preguntas}
\subsubsection{¿Cuáles actividades del sprint se cumplieron?}
Durante el desarrollo del sprint 1 se llevaron a cabo todas las tareas especificadas. Nuestro equipo de trabajo está conformado por 5 personas. Creamos un repositorio en Gitlab, cuyo link fue suministrado en la sección \ref{sec:link}. Adicionalmente definimos las fechas correspondientes a cada una de las ceremonias de la metodología Scrum y creamos el Board con los issues correspondientes a cada Sprint. Cada uno de los integrantes del equipo Hizo Commit sobre el proyecto ya agregado al repositorio.

\subsubsection{¿Cuáles actividades del sprint no se cumplieron?}
Todas las actividades se realizaron con satisfacción dentro del tiempo especificado.

\subsubsection{¿Qué preguntas o dificultades surgieron durante el desarrollo del sprint?}
No tuvimos ninguna dificultad en el desarrollo de las tareas propuestas para el Sprint 1.

\newpage
\begin{spacing}{4}
\section{ Sprint 2 }
\end{spacing}

\subsection{Link del repositorio}
\label{sec:link}
\subsection{Preguntas}
\subsubsection{¿Cuáles actividades del sprint se cumplieron?}
Durante el desarrollo del sprint 2 se llevaron a cabo todas las tareas propuestas. Realizamos la implementación del CRUD para productos y usuarios, adicionalmente desarrollamos las interfaces correspondientes a las diferentes vistas de nuestro proyecto.

\subsubsection{¿Cuáles actividades del sprint no se cumplieron?}
Todas las actividades se realizaron con satisfacción dentro del tiempo especificado.

\subsubsection{¿Qué preguntas o dificultades surgieron durante el desarrollo del sprint?}
No tuvimos ninguna dificultad en el desarrollo de las tareas propuestas para el Sprint 2.


\end{document}
